衰嫖定係衰賭大鑊d?

嫖

賭

一定係賭

agree

點睇都係賭
暫時未聽過人叫雞叫到要會錢同按樓

沉船呢?

賭輸晒會有人借錢俾你再賭
但係嫖到冇錢係冇人會借錢俾你再嫖

賭囉 賭撚到連累家人
叫雞 做足 安全措施無問題
啲雞仲驚過你啦 起碼佢地會驗身
唔洗錢果啲仲污糟

叫雞 可唔可以叫足一星期先
賭 真係可以日日波馬過大海